局勢生變：警隊已四面楚歌、林鄭和中央的預示、劉業成＋速龍訓練令警察變質、內外團體心理解構警民衝突《政解專輯

局勢生變：警隊已四面楚歌、林鄭和中央的預示、劉業成＋速龍訓練令警察變質、內外團體心理解構警民衝突《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》